點解暴龍機入面隻機甲龍獸個pose咁似「食屎啦你」咁嘅？

尤其是係個頭側向前面咁

DIGIMON D-3 ver.15th (Paildramon color)
HK$ 590.00

原來係15周年version嚟

乜而家暴龍機去到咁貴

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

唔鍾意隻色, 當年買金甲龍獸版靚仔好多

係咁o架啦，而家就係靠住個名同周年嚟賣貴啲，消費童年

1/10

因為target唔係細路, 係大人

我仲以為部機張圖要好似斜恩咁轉左某個角度添

成600蚊玩點陣圖小遊戲

mon細到岩岩擺到隻暴龍，可以有咩玩

記得細個玩爆機之後會轉用第一代，但冇得進化同用裝甲根本唔知點打完全體

其實十幾年前都賣緊三百蚊
大部d既都五六百

百鳩幾蚊部吹到三百

呢部出個時我記得我買左$130

果陣買第四代係要幾百蚊
呢部唔記得

日版先要
美版普偏平 十幾年前

吸金

呢部？

唔係，印象中金/銀/透明色，可以同時用兩隻數碼暴龍

其實以前個mon係而家嘅一半

我舊時買4代都要4百幾
依家他媽哥池一部都5百幾
日本GAME不嬲都貴過人

他媽哥池最新好似彩色又可以連apps連電腦玩，又同hello kitty合作
暴龍機好似睇唔出有咩進步

果部係古神獸色 ver.3

呢度有無巴打肯割愛 想收呢部